long dis成功例子 你問我答

拍拖5年then 結婚 暫定居hk lol 未生子 xD

點睇你老婆就黎要坐監？

係香港坐好過係美國韓國坐啦

佢兩公婆都柒下柒下咁, 入到去應該仲戇鳩過 Orange is the new black 個 Piper
樓主老婆可能出返黎可以做大作家